抗爭者太善良，唔肯打擊豬狗的家人！

武力不及豬狗十份一，豬狗只要一個陣法已ko你無限變陣，你已經身心具損，越來越謝！

幫下呂麗乳搖

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

打狗 救人
後退向前望 一二一二腳
八月三十一去維園
九月一入機場

兩個月來豬狗可以話毫髮不損，而你已經係被打死打傷幾百人，拉咗一千人（交換率接近1：infinity.

咁落去輸鳩硬